## 討論日誌

### 2019/03/11  
  
**1. 授權地區的規範方式**  

- 若無概括授權合約，起始音樂授權範圍為只能填寫全球。  
- 有修改授權範圍需求的，於Qport後台修改範圍。
- 強制Qport後台的授權範圍效果，歌曲的上架資料填寫及上架須依照於此。
- 曲庫系統的確認上架可再針對審核時的上架區域做最後修改。
<br><br>

**2. 合約簽署頁面**  

![sign](/images/contract/sign.jpg)  

- 廠商需登入才能看到合約  
<br><br>


**3. TypeBC廠商註冊流程**  
not yet
<br><br>
**4. 不要都是智慧大狗股份有限公司**  
改了  
<br><br>
**5. 審核完畢至簽署完畢流程釐清**  
- 待廠商同意階段法務無法更改內容。
- 待同意階段可藉由廠商點選不同意合約變更為待審核階段。
- 待同意階段可藉由版權點擊退回按鈕變更為待審核階段。
<br><br>


### 2019/03/12  
  
**1. 廠商管理的頁面一進去不Loading畫面**

**2. 法務新增專輯時沒有合約預覽**
  
**3. 盡快補上合約條文關聯**  

**4. 刪**  